點解打狗就係虐畜 賽馬就唔係？

賽馬嗰陣班騎師係咁打隻馬
殺豬殺牛我就明姐 因為佢哋核突呀嘛
但啲馬咁可愛點解都無人出聲

點解

因為打狗唔會有錢賺

賽馬d馬住同食都好過你播

豬牛就核突

賽狗都唔係喎

d寵物撚唔識答架

同點解食狗就毆心，食牛就完全無問題一樣，自己諗。

我依家好嬲呀 要打就打啲核突嘅動物
唔好打啲咁得意嘅馬

照樓主邏輯打樓主都應該唔犯法

伯母鍾意俾錢俾人打

咁就要打你

馬咁樣衰
點同狗狗比

馬係古代戰爭嘅必需品 天性如此？

師兄你有少少離題

D貓唔打唔知驚

報警

豬好可愛

叫佢跑步都叫害佢

我打你都係為你好

咁剩係叫佢跑步啊嘛，講佢又唔明，咪打囉